 11:39,  8 марта 2019
Друг Макгрегора подерется сего врагом
Бывший чемпион мира по боксу Пол Малиньяджи выразил готовность провести поединок с экс-бойцом UFC Артемом Лобовым. Об этом в Twitter-аккаунте рассказала журналистка NBC Хелен Йи.Малиньяджи подписал контракт с промоушеном кулачных боев Bare Knuckle FC, с которым уже сотрудничает Лобов. По информации MMA Fighting, главное условие для проведения поединка — победа Лобова в дебютном бою в промоушене, который состоится 20 апреля. Соперником спортсмена станет экс-боец UFC Джейсон Найт.Материалы по теме00:04 — 17 августа 2017«Он огреб по полной, его самолюбие пострадало»Конор Макгрегор — нытик и лжец? Лобов покинул UFC 29 января по собственному желанию. Боец провел в промоушене шесть боев, четыре из которых проиграл. После ухода из чемпионата он заявил, что считает себя одним из самых успешных спортсменов в MMA. Лобов — близкий друг ирландца Конора Макгрегора.У Макгрегора и Малиньяджи с 2017 года продолжается конфликт, причиной которого послужила публикация фотографий с их спарринг-боя. На снимках американец находится в нокдауне, однако он утверждает, что упал в результате толчка.Малиньяджи выиграл в боксе 36 боев и потерпел восемь поражений. Последний бой он провел в 2017 году.
